什菜粉絲煲

粉絲有冇淋？